有冇人有玩聖衣神話？

見連登好似無人討論，
新手入坑都唔知點保養、邊隻抵玩、有咩pose

Btw，其實係想上黎乞下大家既聖衣靚圖

拋磚先，唔識擺pose同影相：

而家要後追都好貴

依家入坑太遲。個價升到離地
不如等3.0 我信佢實出

有隻山羊座 但係唔追呢個系列啦
實買到窮
樓主啱嘅話放比你？

全新？？

炒到好貴，現時點神聖衣幾乎隻隻過千

嘩巴打買左幾耐？
我諗住買黎長擺，如果有咁既問題就不了

草齊12宮無過萬都唔得

山羊係我星座，但唔太鍾意修羅

冇玩神聖衣，覺得個造型over左
但其實我想追返冥衣雙子果幾隻
但水瓶同雙魚貴到pk

冥衣其實仲靚過黃金，但真係好貴
認同神聖衣over左，唔係個個都夾有對翼

本身訂左冥白羊&前教皇果set
但果排窮原價比左fd
而家好後悔
實物好靚，不過應該唔追了
留返兩隻喺度紀念算

Btw，我隻獅子個裙甲好難扣，
當我想將裙甲d甲貼住身體時，綠色粒扣就會彈出黎，
搞到要扣實時，d甲就要整出少少

唔知係咪我唔識砌，想問有冇巴打都遇過同樣問題？

接受唔到會出油
巴打可以點保養？

姐係有翼既都會咁
想問巴打果d係唔係EX？

pvc耐左就會油 無得搞 始終石油副產品
我會用清水抹走d油 但抹完都係會立痴痴

頭雕用橙水抹油ok(五金鋪或日本城有售)
聖衣用雙星蠟水保養，建議兩三個月一次(我一年一次算數)

============================================
聖衣神話port次次開一排都沉

香港應該得死忠玩
要引後生市場得手木史織頭雕(不過時機都過左)
車田出山d畫功都無進步

舊冥界聖衣神話仲值唔值錢

最慘成百隻 一隻隻抹真係抹幾日

手代木d畫風真心正 但動畫唔知點解d身型走走隻樣
佢筆下d黃金真係個個都好吸引 反而車田既冥王神話ND都唔知畫乜9

見到全新都係賣200至300 仲要賣唔去

我仲覺得射手好靚，咁真係要諗諗

多謝巴打
雙水蠟水就咁用畫筆油係聖衣上面？

原來有lost canvas頭雕？
呢個我好有興趣！巴打知唔知邊到搵到？

Lost canvas無論畫風定劇情都無得輸，人物又塑造得好立體，連冥鬥士都可以寫到令讀者同情

Sor我get錯
原來無手代頭雕

半啫哩狀

頭先用bb油捽下隻星矢 即時變返閃令令

出冥衣星矢

擺型 pose 可以追返電視劇

漫畫原作星矢都有

Bandai 宜家明玩炒價， 其實我都唔明佢哋乜心態。 Myth EX 之前D價位都玩得起。 之後成千銀一隻， 黐筋。 我宜家唯一想買就係第13星座蛇夫， 但係比人炒到四五千， 直金都買到。

等緊黑帝斯出ex

聖衣神話淨係儲齊黃金ex同埋依四隻冥衣就算，其他太貴，由其係冥鬥士隻隻都炒，CLS

自從乜9 都出魂限已經唔想玩 下下要同人爭

2千我買hottoys玩好過

嘩，呢一格應該起碼過$15000

過一千既都不了，窮人想玩玩具都玩唔起

輝火同雙子神

當年出果陣買左頭6隻1隻都唔洗900
尾6隻係朋友友情價比我

輝火d 翼小心d 我齋display都爛羽毛

最記得雙除第一次出果時6xx 過左排就炒到上2000

係，有粒波送

射手神聖衣好撚靚
利申冇錢玩

重要係OCE版
之前有想過儲哂所有款既雙子
不過太多款同後追實在太貴
最後都淨係入左隻再版普通雙子算數

哈根都有埋

點爛法

唔係鐵 係聖衣

佢老母臭閪
出隻漫畫v1 EX 出嚟cap水
女神血最終青銅EX就影都無

買左隻戰神雙子座

果d膠扣位 爆開 d羽毛會插唔穩 甩落黎

粒波我仲未拆

靚咩

感覺同舊版唔係好大分別

不要說了
又第一盒開始買買咗廿幾三十盒
追返童年失去嘅嘢
玩就玩咗少少
大部分未開過
之後竟然賤到出ex
翻炒又翻炒（雖然好靚。。。）
邊有咁多位擺

信念不死，刀槍不入
V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日

冥人馬星矢係邊套動漫出過？

我覺得唔錯 不過諗住買輝火多d 同埋佢d件甩油

屋企有盒第一代神話天蠍座全新未開過

game

岩岩出就咁快甩油

OCE版唔識欣賞
有時懷疑初初出動畫色唔同漫畫色，其實係咪為出玩具鋪路

用雙星臘水，本體同甲都用得，放左6,7年新既一樣

淨係想收返隻沙加

個盒有d殘 開過一次玩左陣 入返盒

之前EX咪再販黃金既
出出下斷鳩佐
同DDP一撚樣

要出oce

買齊晒第一代十二隻黃金就出第二代

係時候返出 shf 版

如果出SHF一定草，可動一流